記得當年加稅加到50蚊包煙個陣好開心

諗住加咁多一定少好多人食
點知冇撚變過

少左D啦

以前覺得30蚊包已經好貴
加到50根本痴線

多左人去關口買煙

好多年啦
以依家物價，打加到80-100就差唔多

其實真係少左好多人食煙，我唔係好覺

d煙剷趕住自殺, 加幾多都係冇用

$200一包，再重罰私煙買賣，重設勞改中心懲罰火車頭

成班垃圾唔識講全港禁煙

其實食煙行埋一邊食冇問題 反而起多啲吸煙區仲好

唔係密封o既吸煙區有9用咩

點解要密封? 你知道有唔行過去咪聞唔到

你個世界一定無風

迫佢地介..好事

香港啲路咁窄
有得你揀唔行過去咩
我屋企附近幾個吸煙區喺正街市 商場 鋪頭門口

我地買煙個陣交左稅啦，係鍾意一路行一路食吹牙

絕對贊成加稅，1000蚊包都冇問題。
另外酒精類飲品都要加，加到大概500蚊罐啤酒，2000蚊支好普通嘅紅酒咁上下就ok。
任何賭博，如馬會 賭馬賭波 ，不論輸贏一買就先抽50%稅 。
咩都加先夠政府起多幾條高鐵，港珠澳

戒呀文盲

邊行邊食煙班仆街應該捉撚晒佢地
插兩支管係佢地鼻窿再係咁谷二手煙入去
封撚埋佢地個口，唔俾佢地係口噴返出黎

規劃差姐 如果有心搞 唔禁煙都得啦
係班廢老鐘意邊行邊食姐

加得太少
根本追唔到通漲

個陣30蚊可以食到個飯飲埋野

一直都唔明煙點解唔係毒品
明明禍害多過大麻

應該學日本行埋一二邊食，最仆街係d人一路行一路食

要食既始終都係要食。

反而依家多左人食 仲越黎越多人禁煙地方都食

500蚊包應差唔多

邊行邊食唔係問題，行得快爬唔到佢頭先係問題

應該學日本廿蚊包

日本仔都大撚把人行住食

食開根本唔洗50蚊包，大把門路

智障都做到軍事專家？

火車頭最仆街
佢企定定你閉氣兩秒都過左
遇著火車頭就一定要跑前先有返新鮮空氣

香港人太有錢啦

減返到廿蚊，但係每區劃個圈只准喺嗰到食煙

Agger
全城禁煙 只可以起指定地方/室食
等佢地食返自己二手煙

廢中廢老轉哂食中南海

加煙稅根本on9
搞到民不聊生

點民不聊生法呀依家

深水埗好多廢老廢中賣大陸私煙
d垃圾煙衰過萬寶路

死煙劑
你班仆街仲搞到民不聊生

煙價貴咪更多人買私煙😩😫

有同事用左D吸煙器, 叫iqos

少左好多煙, 又無咁臭

應該立法迫所有死煙剷用

讀econ好似講過
加煙稅唔會少左人食
仲可能會多左

日本唔俾一路行一路食架 不過好多食肆都冇禁煙就真

學日本整多啲吸煙區好過啦
治標唔治本

大把煙民希望iqos 係香港合法化
依家香港買iqos 要鬼鼠買
真係唔知邊個逼邊個

我贊成全港禁煙
煙民只可以係指定吸煙區同屋企食

但煙要減番到30蚊包

花生得咁開心 遲早有日搞到你

sorry 囉 點撚知你班仆街要求多多

邊度有煙民數字睇?

同你講呢個世界有樣嘢叫風都叫要求多多?

咪又係要噴出黎？！
祗係減少咗 idle time 嗰陣放煙！

轉晒食私煙280蚊條

願聞其詳

食煙多數柒男

班撚樣係有鋪隱嘅你點加佢食到破產都照食架啦

大把人食私煙,特別D阿叔...

我買左勁多煙草股賺d煙剷錢

有無讀過經濟

唔係你 最怕啲人郁啲就起哂鋼姐 理性討論冇問題

不男demerit good 都係點加税佢嘅quantity demand 都唔會跌得佢邊架啦 政府想係度落條稅抽水炸

夏天就黎 又熱又焗 仲要聞你班仆街既煙

去過幾個國家 係得香港啲人先咁鐘意一路行一路食 企埋一邊食真係爭好遠

周街都係火車頭

屌 幾時先立法唔俾班仆街火車頭一路行一路食煙呀 佢地想死冇人想陪佢地死呀

就算依家私人地方同巴士總站禁左啲啊伯咪又係繼續食
日日係後面好似做佢私人空氣清新機 吸晒啲二手煙

身邊好多朋友舊同學本來唔食
而家出左黎做野都變左有食

壓力太大同要應酬
搞搞下佢地自己去買煙買火機

呢幾廿蚊其實冇咩效用

火車頭都未夠仆街
大陸煙火車頭就真係

加到300$ 1包就差唔多
當1日食1包 30日都9k 會開始無人食

d 火車頭鐘意食埋支車頭煙先去死嘛

用我之前講果個方法咪得
連外國政府都有提我個建議

係咪做得廢青耐冇撚出街